Macbook Pro 求救

今日部macbook pro無啦啦
卡住畫面 touch pad 控唔到 得鍵盤控得到
重新開機之後冇事 但冇理佢一陣(冇play住野or控touch pad)又會再hang機
重開左幾次都係咁

係咪內存有問題有冇得救

內你老母存

硬盤兒出問題了

去apple store問啦
你expect呢到可以俾到啲咩advice你..

內你老母臭閪存

插U盤重啟動裝置睇下得唔得